今日陳伯去禮賓府

唔通警察會打佢咩

單刀附會最安全